呢set嘢放4500 deal 唔deal

$3500-3800

我出8000

$3000

2800

煙佬1060

呢條list點睇都似清貨list

仲要2手

2000左右就差唔多

1060

deal，deal佢老味，絕交啦

1500已經盡

hiksion storage
其他都寫牌子係佢唔寫？

3600~$1100
b350f ~$400
cooler ~$100
16gb ram ~$500
1066 ~$800
120gb ssd ~$100
1tb hdd ~$100
psu + fan + case $200
成套3.3k 唔知你係賣定買